沙田民政事務專員何麗嫦曾於今年8月，以新界東選舉主任身份，裁定本土民主前線梁天琦沒有立法會參選資格

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

如果天琦當日無被DQ....

選舉主任何麗嫦已調任到政務司司長辦公室轄下「項目策劃辦公室」

梁天琦得票逾6.6萬

新東6.6萬人你地會唔會出黎?

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

香港特區無端端出現了一個叫何麗嫦的中國女人，在酷暑季節，忽然變成一隻過街的溝渠雌老鼠。
雖然官拜「選舉主任」，但何麗嫦的權力卻高過終審庭的大法官。六名香港人簽署了「不主張不鼓吹港獨」的確認書，但何麗嫦說：憑此六人過往的表現，「覺得」他們一旦進入議會，還是會主張港獨，故「認為」他們的「聲明」並無誠意，剝奪此六名香港公民之被選舉權。
許多受過英式文明教育的正常人，覺得何麗嫦滿嘴巴謬論，很不正常。然而身為中國人，她很正常。因為中國的「改革總工程師」鄧小平，被毛澤東批鬥之後，哀求饒命，也對毛主席嚴正聲明：完全擁護「文化大革命成果」，復出後永不翻案。豈知這個矮子食言，一回朝就反毛江，又被毛爺扳倒，毛澤東定性：「說永不翻案，靠不住啊。」這句話你問問每個六十歲以上的大陸人，個個都知道。
毛澤東死去，華國鋒上台，落難的鄧小平向華主席寫信乞求復出，也確認擁護華國鋒領導。傻巴巴的華主席相信了，鄧小平一上位，即踢華國鋒下台。
毛澤東也聲明確認過「擁護蔣委會長」。周永康令計劃等許多共產黨也宣誓確認「為人民服務」、「為共產主義奮鬥終身」。共產黨一旦宣誓這、確認那，你就知道最終必定相反。何麗嫦將這六個香港「激進份子」當做與共產黨同一檔次的人，這「六君子」感到是恭維還是侮辱，就難說了。
然而只何麗嫦一個人可以操生殺大權，一口判定這六個人「口是心非」：第一你要「聲明」不搞港獨，第二你雖然聲明了，我宣布你的聲明作廢，因為憑「傳媒報導」你過去的言行，你即使聲明，也是說謊。
聲明和宣誓這個法律的手續，加上斬雞頭、燒黃紙，種種中國習俗，都要一個「主任」再判決。但這個主任，為什麼不是耶穌、關雲長、真神阿拉即刻顯靈表示「不收貨」，而是一個叫何麗嫦的女人，忽然冒出來，叉開兩腿，喝令每一個「參選人」從她胯下爬過去，個個都成功爬了，只有六個青年港男相繼爬的時候，猛被她一夾大腿，喝一句：你不准進入？
如果我是那六個，我一抬頭，看見緊夾腿的女人像何麗嫦這個模樣，我也覺得像發惡夢，衝着一股異味，捏着鼻子大叫：為什麼是你，而不是Angelababy？

升官

Push

呢家係一帶一路副專員

推

升得快過火箭，你一個決定，人地就坐6年

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

push